堂堂狗一比班區議員咁撚，下次遊行會發生咩事？

佢有咩損 你地咪又繼續笑佢俾人撚
佢就返去打手足 呃OT 0損失